用緊PS4 舊版，想升級HDD

用緊PS4 舊版，想升級HDD

2TB SSD 太貴

買 1TB SSD 好 定2TB HDD?

1TB SSD 啦

1tb ssd著數的

SSD 啦！
次次我同啲friend 玩，我已經過左map行緊，佢仲係度loading

點著數的？

我覺得500gb外置就得，玩果幾隻先過落去

唔係喎，冇睇到你舊機⋯
唔知同pro機一唔一樣，外置同內置差唔多

1TB SSD 邊款好？

PS4 舊版 係SATA II
得300MB/s

買外置HDD啦，網上面d review 話SSD快得果1,2秒

舊版換sad 快唔多

唔好浪費錢

買舊1tb ssd加個幾十蚊外置盒
problem solved 機都唔使拆

如果嫌貴買個500gb 都夠
你玩果幾隻先係hhd過落去
已經係唔同享受

唔想外置有條線

Crucial mx500

下 唔係pro 轉ssd 快得唔多?
我都諗住轉ssd 添

舊Ps4 有usb port 3.0
5Gbs/8=600mbs

sata位得2代300mbs

外置>內置

咁外置ssd 咪仲快??

咁真係買隻500外置夠啦，頂到ps5出先再買隻新既1t或2t

ps5 吹到用Nvme , sata收返埋啦

外置買條線就得，唔洗買盒 亦都唔洗買Usb接口既ssd

你都係要等埋佢

睇隻game設計晒，未必一定要等